# Language ko-KR translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2018 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# <EMAIL@ADDRESS>, 2018.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: info@quantower.com\n"
"POT-Creation-Date: 2022-02-02 01:16+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2018-12-04 15:17+0200\n"
"Last-Translator: info@quantower.com\n"
"Language-Team: Quantower team\n"
"Language: ko-KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Single account"
msgstr "단일 계정"

msgid "All accounts"
msgstr "모든 계정"

msgid "Group by asset"
msgstr "자산별 그룹별"

msgid "Group by connection"
msgstr "연결별 그룹"

msgid "Asset name"
msgstr "에셋 이름"

msgid "Total"
msgstr "총"

msgid "Available"
msgstr "사용할 수"

msgid "Reserved"
msgstr "예약"

msgid "Debt"
msgstr "부채"

msgid "Equity"
msgstr "주식"

msgid "Equity BTC"
msgstr "주식 BTC"

msgid "Total BTC"
msgstr "총 BTC"

msgid "Total USD"
msgstr "총 USD"

msgid "Percentage"
msgstr "퍼센트"

msgid "Local TP"
msgstr "로컬 TP"

msgid "Local SL"
msgstr "로컬 SL"

msgid "Actions"
msgstr "작업"

msgid "Connection"
msgstr "연결"

msgid "ISO code"
msgstr "ISO 코드"

msgid "Crypto balances"
msgstr "암호화 저울"

msgid "Show toolbar"
msgstr "도구 모음 표시"

msgid "Columns"
msgstr "열"

msgid "Linked symbol"
msgstr "연결 된 기호"

msgid "This panel is crypto-specific"
msgstr "이 패널은 암호화 관련"

msgid ""
"You should have at least one active \n"
" crypto-account to use it"
msgstr "사용 하려면 하나 이상의 활성 암호화 계정이 있어야 합니다."
